車路士

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

唔好再短D?

精簡，good topic 👍🏻👍🏻

下個po得返個車字

Nice topic!

仲以為係乜嘢post 點知原來狗竇嚟

下次改泥頭車

好

要精神清開

好！

食女食懵你牙

下次開 車 單字

車!

又話吹奏傻狗屌

下個po都唔遲！

士都得

我覺得個topic幾型

Good topic

[夏伐斯殺列車] 車路士球迷討論區

個topic幾能型

切都得 切爾西！

聽日就變杜狗

幾型 切!

下次要改垃圾轟

國王的topic

拉

食女食到唔識打字？

明明個topic幾能型

祝你日日比狗屌

咁要全空白

On9

topic 做乜鳩

已成廢人

格流個39歲矮龍都仲打得下

少極都加返球迷討論區啦

下次個topic淨係有球迷討論區

咁會唔知邊隊嘅球迷

推 用呢個

垃圾po留低做love po la

開過啦

下次直接淨係打一個車字

打個c字算啦

累贅垃圾post 樓主呢個簡潔有力好多

開天窗呀笨

認同

唔好開 大家好似啲遊牧民族咁霸其他post黎討論

開到?

一隻字一條女
樓主啱啱好有三條

笑死我，軌開個狗竇post叫車路士

已開post恥笑，自己人笑左先好過俾其他人笑

你都幾on9

唔使理啲岸鳩，你成功吸引到好多人入嚟討論，等於成功

同佢割席啦，條友唔係一般嘅岸鳩

簡而精，支持

個topic唔好再懶啲

ok

根本就冇其他人在意你個叫車路士

我地車路士唔洗咁多花巧野

熱狗個狗竇po

以為係抽車水Post，點知係車區

認真 個topic夠短一睇就係 唔洗揾

Good Topic

好！支持霸阿狗狗竇！

topic少字好易搵

搵條傻閪開post

Good topic!

講得好！

good topic

Good topic on

尚書大人

用邊個架

Good!

兩個post 一齊推都唔知用邊個

咪再推呢個

用住個個先 爆左先用依個啦

以後輸波就開post恥笑自己咪唔怕俾人笑囉

媽呀好柒呀

聽晚又早場兼作客，有伏味

好想知道呢家係用邊個po

推

推依邊啦依邊開先

內戰黎, 迷安派同反安派正式決裂！

ock好想返車咁
呢排狂出post
又會慶又巴哥生日

This first

依邊1210 果邊1222喎

隔離果個又話用呢個先

呢個先啦

咩料

開過個新2邊都唔用咪得

Good topic leave name !!!

呢個post正常討論就自然推得都

咁呢個囉

支超限人工 佢呢d外援見冇錢揾咪走

杜sir成功令到Kai番生，下一個就輪到美隊啦，噃緊兩場睇下杜sir會唔會比佢多d出場時間

逐個起機

想睇傻狗打多幾場假9 如果都有咁既貨交到 真係

早場

賺唔到人仔，想賺番英磅啫

叫樓豬pin 呢個post咪得

hamsik

平均每兩場起一件機杜蛇妙手回春

睇嚟高登先都播唔到理大圍城

如果連艾馬sir呢類極端分子都起到機 真係要封槽做環保專家

如果想剪咸錫頭，點同剪髮佬講好？

Why

文匯報出聲批鬥

咪話想剪咸錫頭

直接比圖

杜蛇=車區起機師

條友連係羅馬都無乜踢過波三年出得34場 都唔知點解轉到會過黎 黎到又係年年都無乜踢過波 咁多年渾渾噩噩 但都入到國家隊同有盃捧下 依啲真係際遇

仲可以有咩why吖

以前幾鍾意ock 自從佢去咗支超都唔想見到佢

屌你老未而家隊波世紀金童都冇必然正選
邊有你既位置
強如世三回巢都要諗諗 你條友仲要當打個陣已經係後備料
去白禮頓都唔知有冇得踢啦

呢d垃圾起到都賣啦

覺唔覺我地個po好似清泉
出邊個個水蛇春咁長 係我地特別簡潔

應該po頭都唔好擺

一日國家隊個位冇人威脅到 佢都冇原因自己話走

有你已經唔係清泉

可以保留 唔洗比人鞭勝愛派對

@D.A.R.L.I.N.G
返黎啦 Peace&Love

佢有運過zappa 清極都未到佢

下個post係咪單一個 車 字

下場又到英超葉劉出動

Po名咁簡短既 下個Po會唔會淨係得個車字

轟=>車=>🚚

其實咁簡潔好易搵post

不如遲吓車1 車2咁樣落去

幾好,車 + no.

加捷徑咪得洗乜搵

咁既話成日要換捷徑

無人再理條柒頭個水蛇春post

no way
我地要搶口

The ten strongest and most difficult players that I had the chance to play against are di maria, mbappe, drogba, firmino, romario, adriano, ibrahimovic, neymar, cristiano, messi.

welcome!

支持

巴哥

搶口係車迷子既精神 呢次例外

阿記個topic

good topic leave name

我要食熱狗！

Ac米蘭名宿：托摩利非常出色，是英格蘭最值得期待的新星之一

米蘭傳奇球星Baresi談到托摩利，他認為這名車路士借將擁有無窮潛力。

“托摩利很年輕，當他獲得機會時，可以拿出出色的發揮。”

“他技巧很出色，而且身體素質也不錯。他還在適應意甲，我認為他可以成長為一名對我們很有幫助的中堅。”

“他需要專注於現在，和AC米蘭一起進步。在賽季末，米蘭會和車路士以及托摩利一起決定球員的未來。”

“英格蘭球員的競爭很激烈，但他毫無疑問是最值得期待的新星之一。他在米蘭積累的經驗會幫助他變得更加成熟。”

新巴里斯

祖狗個post

條廢人踢一兩場好波又會傷架啦

快啲賣啦

琴晚發夢雲狗對列斯聯會入兩球

聽日大機會出傻狗

飲水先係真正考驗

祖記果種鳩非一般

人哋文采好 我哋遠遠比唔上

中二病到極點

唔會出啦
留力歐聯

咁快推Havertz打假九 = 送佢去死

你條死狗公幾時收皮？

咁對列狗出邊3個？

老實講 每次見到都覺得好尷尬

猛
傻
椰/美狗

最尾果兩件應該未夠態打列狗

椰正選咗幾場啦喎

冷門d
我估 猛譚美 佐高

譚狗真係咪撚再出
見到就憎

佢係前鋒線第一個要清嘅人

聽晚應該mm,豬sir加哈伐斯

發覺你耐唔耐都會針對祖記個POST名嚟講
人哋得罪你啲咩
下下都要JER住人

唔會有譚啦 我覺得出唐仔 歐聯應該出豬蛇

猛傻袋

跟住打馬體應該會保守啲出james，所以前面3個係椰，odoi加雲拿

唐仔歐聯必出喎

幾場都麻麻地

高佐可以控住踢 出毒驚比人瘋狂拍甩啲波
但如果出毒 就可以幫多啲防反

對列狗中場兩件最難估
但我覺得會出毒

出毒搏列狗搶爆你中場咩

佐猛似一定正選 畢竟歐聯出唔到

英雄所見樂彤

冷門啲

中場我估嬌狗正選

我估埋艾馬臣正選

但佢幫到列狗啲防反
我估佐毒

歐聯出雲啦
馬會上黎攻應該會多啲空位比雲跑
前面出雲傻袋 比佢地3個跑
對列出猛椰傻

Mm 佐 歐聯無得出
聽日一定出喇正路

今晚press con

tmr night
m16
a28 t6 z15
h20 k7 j5 m3
m19 g18 h29

歐聯
m16
a28 c4 r2
j24 k7 k17 c21
h20 w11 z22

歐聯杜sir肯定會重用r2
c21歐聯先出係領先緊1:0所以出佢會平衡啲
出c4係因為佢狀態好同未知施華回復左幾多
james都係因為領先緊一球所以可以出佢穩陣啲
前面椰同雲拿就肯定會出，係odoi個位可能會換住烏
j5同mm歐聯停賽，所以聽晚都一定正選
哈伐斯聽晚值得繼續正選

心水清

冷門過入雪櫃

真心覺得椰子仲未上曬力
佢啲幾場係自己半場比太多醫院波

希望杜狗快啲操起埋佢

差d搵唔返個po

熱身都會傷

世一topic！

支持topic

對唔住 頭先忽上腦

講真個topic咁短，超好搵

發覺咸錫頭唔係咁易carry

剪成點

列狗一定係同你搶中場，出簡就係同佢鬥搶五五波，基本上係泥漿摔角，我經唔到中場推進你都唔洗旨意。出佐高係另一個解法。我透過極端既迂迴去減少球權轉換既次數，避免同你鬥搶。

咁究竟係要all in確保推進既穩定性，定係為推進失敗後續既反搶買定保險，呢個係有雞先定有蛋先既問題，冇話邊個一定啱

想睇圖

泥sir

杜蛇會為你解答點破逼搶！

Moto

屌你誠哥電訊攪軌迷5G plan

有冇ching join

屌你誠哥電訊攪軌迷5G plan

想點 又撞機

喂正喎屌

定其實得個名

"I have been told Christian is fully committed to the project at Chelsea under Tuchel, and that any rumours of him seeking a move as of now are false."

- @MaccaSport

有冇人join

要球迷會證

請於3香港門市出示香港車路士官方球迷會會員證或 9411 3431 上台

以後咁啦

改咁長好撚柒

以為包撚埋睇車狗直播比賽
搵笨

咁要同now合作你話csl會唔會同3hk合作

電話用唔到5G
但公司claim得曬個plan

換iPhone 11 lor

邊個join垃圾球迷會
英國果張得唔得

有官方嗰張 冇香港

叫軟仔去球迷會表演下

我都係得嗰張

next po topic：車

之後車（1）車（2）車（3）etc

車
車車
車車車
車車車車

睇下要用咩球迷會先

已經諗唔到佢而家點解要出佢
中鋒全能力上都唔夠KAI 頂正中鋒我出豬蛇好過
祝福佢搵到好東家

另外，今晚21:00，喺3HK既FACEBOOK專頁，會有「3HK x 香港車路士官方球迷會 集合吧！車路士球迷分享會」既FACEBOOK 直播節目，到時會有球迷會會長同幹事同大家分享一下作為香港車迷既點滴，大家到時記得開定FACEBOOK睇LIVE，支持我地一班幹事喇~~~~~~

係咪仲係suey

唔反了

Nice topic

3HK咁大個軟仔代言人唔係冇份掛

聽日重現沙蛇主場對利記咁
猜到對面波皮都摸唔到

誠哥咁黃不嬲都撐

應該係呢兩個

@艾人man

公廁臭雞肉便器

最新果條有will 仔

Kirby都續約
奧寶仲未返嚟

Franb

屌如果3HK係母公司係咪可以email屌柒佢唔好再用個3

車路十
車路一
車路

Tmr勁到

第一球輸佢

點解要咁話人

四個月前

人地個身位護得差咋喎

公道d講呢係反搶係做得唔錯
但第一下讓佐位比人又係自己錯

都要tmr夠果斷
落腳夠精準！

咁呢個都真 雖然第一下俾人甩開左似小丑

有睇尋日果場
根本就唔會搵到位讀tmr
未計失波
一開波好似就有球漏左前柱

尋晚有睇場波既就知佢咩料

鳩標標甩左

我john左

即係咩料？
垃圾？

車路士，好！

twitter勁多護旗手

Suey好似冇做球迷會啦

德國，好！

拜，好！

我車PR黎 驚季尾賣唔出

仆你個街下星期FA cup

屌你老母

FA葉劉

都無得救啦
依嫁炒黎做咩

冇人睇press con?

呢度冇人識英文

俾下手喺下季開季前執套新form衝超

杜蛇：kai = between 10 and 9

同猛一樣

又鞭

杜蛇話譚狗錯喎

無施華同譚

被受傷

施華已成廢人

仲諗住出silva俾天神抖吓

聽完佢講 都幾肯定捷同毒會start

被賣既先兆

Silva儲力對馬體

天神可以打曬兩邊中堅

油狗肯出手買未 sancho haaland

儲左一個月

Barry蛇

吹奏barry sir

啤梨蛇全能到仆街

林蛇遺產

Tuchel - Fantastic guy [Anthony Barry] fantastic character, analysing games, giving his opinion, he's very comfortable in front of the group, he is the specialist for set pieces, he's doing video training, he's the assistant in any other exercise. He he has top quality.

即係兩年後杜sir被炒barry sir坐正

新拿鳩士文

可能人地多頭髮過佢

Tuchel on Barry:

He is a top coach who will join the coaching staff. We didn't know him before – he was already here under Frank Lampard – but from the moment he was a big part of our coaching team.

He is a big character, very friendly. He has a great quality analysing games and giving his opinion.

I feel he's very comfortable on he pitch when handling exercises and he is a specialist with set-pieces so he does the video session and the training. We don't want to miss him.

It's too for Ireland because he will increase the level of coaching for sure. He has top quality and is a top guy.

帶領訓練+死球專家+影片分析

夠料出J片未

Barry sir全能到仆街

杜狗可以躝 餘下賽程唔全勝既話支持即炒比啤梨蛇坐正

嗰班柒頭護旗手 最鍾意踩到逼科其餘三個做地底泥
捧呢件零位置感嘅人上天

仆你個街 黎緊fa cup對錫狗
個教練而家先黎唔撈

開始拎到吓分先炒

舊年愛狗

正呀！！！

對下體冇佐狗又冇施華 好淆

啤梨sir=足球猶大

林蛇真正遺產

仆街

邊個咁醒水冇炒barry sir

smalling 都可以意甲打返起就知咩事啦

好撚正

唔知西女人 定cech

睇完鷹鷹條片唔係幾鍾意佢
話自己出盡力以為自己好好波
原來只得咁多，無料到

當車區係Facebook定IG?

感覺佢仲自我感覺好良好

知你食完飯食台妹

條友fm 勁到仆街

艾馬sir作用=陪佐狗施華練下波傾下計

烏煙瘴氣

3後有世一
4後有蕉維
條粉皮快啲躝

傾返波ok?

搞到車區污煙漳氣
係你團結左車狗屌你無內戰睇

3HK先係大佬
Btw誠哥3真係搞唔掂

美隊巴除咗roommate麻煩唔好再post私人嘢

3 Hong Kong

打工仔嘅心態其實無錯嘅
又唔駛出又唔駛俾人屌有人工逗
如果我係一個足球員我都想做大後備多過正選

唔係flatmate咩
Roommate咁撚癲？

淨係見到一間房

睇完訪問
都幾肯定今年嘅成績係因咩Barry蛇

美隊ching瞓廳 台妹瞓房得唔得

點解有風吹雲拿走
係咩事

lm

有貓加條腿ok?

同一間屋都可以叫roommate

佢一日一間房

烏煙瘴氣 俾美隊搞到

馬體會

Havertz
Werner
Odoi
Kovacic
Kante
Alonso
James
Agent
Christensen
Azp
Mendy

無固定房瞓

一入黎見到兜燒味飯以為入錯post

Crop到得返兜燒味飯啫

全能助教

同3個台妹一間房

收皮啦
po夠私人嘢未

車>车

3個台妹同床訓

軟仔真係上chill club

恥共為伍

請去阿森納

林伯時，傷cwa
屌又睇四大中堅風火輪

杜蛇時，傷cwa
唔怕仲有天神

respect rudiger

無Oblak?

Simeone confirmed that Oblak will not be out.

無野了

仲要薪高糧準
有咩唔好

RJ del咗ig account

仲要球會喺London有錢人區
真係冇得輸

最撚痴線係國家隊一定有佢份

依家意大利左閘真係弱得咁過份咩

好事囉

杜狗15：00個笑容好猥瑣

其他好多左閘都係右腳仔
之後有個幻幻Luca Pellegrini

應該roommate黎 台灣hall淨係畀住兩年 之後要自己出去住

呢家隊意粉廢到仆街
意甲都慢慢末落 比武肺搞到窮到閪咁

睇怕對下體會都唔洗預tsilva
天神sir打晒咁滯

應該賣到個好價

屌佢老母！！！

天神蛇
差唔多變返男人

尋晚廢到傻

不如po台妹

意大利國家隊好似好耐未輸過

Italy have reached the Nations League finals and are now unbeaten in 22 matches, their best such run since the year they won the World Cup in 2006.

They enjoyed an 11-game winning streak within the current sequence and will be seeded for the Qatar 2022 World Cup qualifiers.

杜sir真係每個問題都答得好恰當又有條理又reasonable

到後面講一直提倡5個換人名額果陣就話好多球員因為得3個quota而reward唔到佢哋落場，呼應返開頭記者問佢tammy同pulisic唔夠game time

美隊應該聽日會出

車區ig化

上唔到大枱

Po台妹咪唔介意
整搞叉燒上嚟搞唔掂 大家都日日食啦

台妹相fb 都大把
得相有咩用

真 問緊有咩好西食就話

Po名黎講轟算有創意啦
不過都係拜區最好笑

一定有 mm啦
大機會有佐

因為歐聯呢兩件都停

感覺今場點都會落施華一陣

慢慢變到好似阿狗啲垃圾圍爐區咁

文仙尼帶得好好喎

內戰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>圍爐

返左成日工先見到 屌呢個po好撚柒

女子隊歐聯抽中禾堡

有無人好掛住fb白卡佬啲尷尬藏頭詩

我哋就佐猛停賽，對面就full team
真係驚俾下體cup

cup完可以炒杜狗請拿高蛇

杜狗考牌戰 輸左可以自己走人

入嚟之前唔知係車區嚟
收埋盒叉雞飯啦

有天神驚閪

樓豬下季離隊

入嚟之前以為恥笑post
入到嚟以為ig

希望施華出到

馬體會會話俾大家知咩係足球

打下體唔好出美狗條廢人陀衰家

起碼內戰係傾緊波先

冇舒服仔都ok 但冇mm就好大問題

你地認為安仔本身值唔值3年約

我地幾時開始依賴mm

聽晚似會出CA

建議雪到季尾

陣間條撚樣一傷夏天賣唔出就仆街

會然同球員一齊走la

【Now Sports】車路士領隊杜曹坦言沒有不信任佩利錫，對方少落場是因為車路士陣中競爭激烈，呼籲對方保持耐性等待機會。杜曹（Thomas Tuchel）1月走馬上任當上車路士主帥後，一直甚少起用美國中場佩利錫（Christian Pulisic），當再一次被問到箇中原因時，杜帥解釋：「除了說他的好事，我不能說任何其他事情。」

「也許最大的問題是我在多蒙特已經認識他，我認為他只能在盃賽中正選上陣，那是我的責任，也是有點不公平。但我很清楚他在比賽最後20到30分鐘的影響力，他在過去數場比賽稍欠運氣，不是缺乏互信或能力不足的問題，只是他必須更有耐性。己隊擁有一個強大的陣容，球員一直持續競爭是無可避免的情況。」杜曹補充。

無論林柏特年代或是杜曹年代，為何不讓佩利錫落場一直是他們在記者會上不時被追問的一個問題，足證該名「美國隊長」在隊中所獲機會著實不多。事實上，他上季到今季在所有賽事共為車仔上陣59次，攻入13球。

挽留
快滾

Mm無限體力第一時間死chur搶返控球係杜蛇體系入面好重要

又考牌場撚場都考牌

原來真係罰球專家

Vs Leeds
Odoi Werner
Mount
Chilwell kante Jorginho James
Zouma silva Christensen
Mendy

Vs 馬會
Pulisic Werner
Kai
Chilwell kovacic kante James
Ruidger Christensen azp
Mendy

有幕好深刻 Barry sir喺一球死球度指示完指令之後 即刻就同就轉嚟後備上場既CA交代指令

根本佢有料過林狗

大家都知撚狗係抄Barry蛇功課先做到教練

我阿婆都有料過撚狗

香港杜蛇同德國杜蛇都高汁到仆街

以為伊清有已經夠烏煙瘴氣,仲要加多個

有無Ching知道點樣買前年打比郡同17/18 Vitesse波衫？

咁冷門

我想追番猛啲波衫，之後十幾年主場對應該會印佢

洗唔洗

我轟英超界mk

以前聽落又話車迷毒撚多

我記得有位巴打有齊切既波衫

批教練牌比撚狗果個都應該要炒埋佢

讀書叻唔等如做實事叻
做實事叻既又未必有牌

兩個典形例子都姓林

你估amazon uk有冇

舊年cfs入手，真係為猛套字先入

Umbro啲設計幾靚

天神sir

杜琪峯：「做啲唔正當嘅嘢，今日可能冇後果，但遲早都要還。」

姓杜啲人好似特別出色
電影界-杜琪峯
教練界-杜曹
球員界-杜奧巴
藝人界-杜汶澤
kol界-杜小喬
古人界-杜甫
牙醫界-杜牙根

好靚

仲有我車青訓-杜莫利

Condom界-杜蕾斯

我呢排好檢點喎

你本身個底花

啱啱玩fifa先發現朗可以打前鋒
呢家放錯位球員會減能力值
放朗去前鋒位能力都冇減

慢過龜 點用

訓練片 kepa好有火

懷疑林蛇特登連訓練片都要逼害kepa

艾馬神勁到 玩弄椰樹
work hard真係唔係得把口

傳說中既一號波

以前d 片救都唔救，球球都望住入，係咪俾人迫害

kepa or mendy ?

杜小喬d牙中哂輻射咁都叫特別出色？

Kepa成身都係泥 證明無揸流攤

杜以晨排牙正常嘅

杜牙根

幾好笑

騎師界-杜苑欣
演員界-杜綸鎂

有冇人會去銅鑼灣3HK睇簽名波衫

上季冇買而家有啲後悔想買返嚟印mm

杜綸鎂

Chelsea: Žiger, Sterling, McClelland, Colwill, Lawrence, McEachran, Livramento, Bate (c), Soonsup-Bell, Ballo, Lewis.

Subs: Nunn, Wady, Vale, De Castro, Simeu.

3點

酸濕包傷咗

小禁區頂都可以漏人空曬

依家先見倒有

我哋啲攬球戰術 同1號波訓練法就咁拍低哂
其他隊見到就有樣學樣
我哋真係好洩章

1號波就練球感
練攬球有咩用？

練手感同斜線走位

比爾sir : 早知在家捕住YouTube好過去訓練場偷睇

比sir：條片咪就係我條靚拍㗎咯

比sir偷睇撚蛇

入面啲傻閪九唔搭八地吹奏燒山

唔知樓主今晚有無得落下場

教過屁馬呢啲大牌球員
感覺TT對管理有一手

杜綸鎂(曾經)好正式喎

唔係叫桂綸鎂咩

吹奏杜蛇多
有吹奏老燒咩
講嘅人都係講佢唔係錯得晒同用咩角度出發咁啫

杜琪峯都俾人話奶共 cc台真係忽上腦

姓都改埋點夠你玩

杜蛇最尾有吹奏你

鬥黃風氣玩左好耐啦
由以前政治上鬥黃變到係飲食界、乜野界別都要鬥黃批鬥
以前玩批鬥最勁既熱狗都已經歸晒邊
到而家仲未知咩人帶起批鬥風真係忽上腦

Tuchelsea
杜車路士

淨係睇過佢套黑社會都好難話佢奶啦嘛

植物界-杜鵑

香港已經進入左批鬥年代
不論政治立場定疫情
可以睇到香港人個鬥爭dna 好撚強

死到臨頭成班傻閪仲批鬥

木土車

黃店互鬥最無聊，作為客仔比錢食垃圾又要食黑面，仲要撐黎做咩 ！？ 政治立場唔會令你d野好食左，因為黃店多左人比機會去試你既野，但自己留唔住d客怨得邊個 ！？

只怪當年689加速鬥爭文化，同埋黨報一直未停過鼓吹人互鬥，迫香港人要龜邊，有你無我。

椰子fuck艾狗

傳統中國人互鬥基因齊晒
把口仲想講自己唔係中國人 笑死人咩

今晚應該個個都跣腳 前幾場睇列狗主場都係咁

上面成班pr帶緊風向
拉✋🏻

睇下歐美啲左膠、政治正確撚
根本就係人類本性多過中国人專利

post入面算好少人咁講架喇
多人睇嘅post總有呢d人啦

淨衫我見仲有
但字真係唔知點搞

逐間問

今晚杜雷斯至激凸滑

食撚滑

今晚終於睇到波喇

班柒頭分分鐘無睇話佢d戲
又或者根本就睇唔明

歌都有得唱
杜琪峰專長揭露命途無常的道理

不吐不快

因為真係做多咗

識野喎我最鐘意呢首

諗起非常突然 但唔係佢 雖然都係銀河出品

軟仔頭號風扇

好想簽到夏撚 好想車砌到做dream team咁 每個位啲人都星味十足

但因為名氣撚狗一開始就可以做到主教練
啤梨蛇只能喺萎根做助教

大把人爭

你咁大間3
幫下手

局長：我地唔係唔相信選舉
只係想選之前知道個結果
Jimmy仔：仆你個街...

鏝 獌 皇 巴應該都想要

召集全世界車迷上台

Three Hong Kong free haaland

佢銀河映像早期個堆非主流片都好正

個班左膠咪又係洋5毛
得啖笑
之前左膠吹到又話侵侵獨裁、歧視黑人
而家登登上任2個月破歷任總統記錄簽行政命令+不斷失言講d關於種族歧視既野
班左膠開始批鬥登登未

話佢奶既人係咪嫌杜 sir d 戲唔夠多黑警

牙登幾十年嚟大把歧視言論 要支持就自然無視

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

點解可以玩到成個禮拜

呢家黃=德道高地/政治正確

其實cctoy成日笑鳩BLM/小粉紅
做既野同佢地一模一樣，只係立場唔同左咁解

咩事 冇跟開

支持被壓逼嘅一邊同支持極權暴政嘅一邊
本質上就點都唔一樣啦

tonight big game

就算立場相近當中總有啲人比較閪/低質

有條柒頭成日影自己去LV試衫
買紙袋充大頭呃拜金女

比人玩左幾日突然搵n年前唔關今次事嘅人報復
公開人地私人資料
跟住又比人周到以前係高登扮病呃蝦條

你咁講BLM都係被壓制既一方

只係佢地盲目支持黑人所有行為+認為黑人要拎哂所有好處

呢家好多黃絲都係咁，只要係黃就算有問題都盲目支持
就算難食過屎/道德有問題，只要係黃你都唔可以批評，一批評就係分化/PR

小粉紅都係一樣，黨就算種族屠殺都要支持，一批批就係反中勢力

唔覺得有咩分別，都係果句立場問題

美國澳洲台灣一樣有逼害原住民，一句講哂都係利益同立場

我講緊既係佢地個行為既本質，而唔係佢地支持緊既果一方係咩Nature

偷一蚊同偷一億都係偷
為左養妻活兒而偷錢同為左享受物質而偷錢
個行為都係一樣係犯罪

今晚八半同時播頭D
如果半場大局已定轉台睇戲

杜狗同撚狗調轉

早場通常閪波

今晚見真章

冇直播
Debuff-1

頭D Netflix 睇都得啦

去影視台love po吹水

原來慕遜加柏已經第十

今晚早場考牌戰

今夏誓要清走 pulisic abraham werner 呢3個邊緣人
買入haaland, sancho

本身19-20 件主場印左譚
宜家少後悔
可唔可以甩字再印其他人
豬sir 佐都好

燒撚左佢啦，印呢條辣殺

最尾嗰段 極權口唿無異
偷一億同一蚊 程度本身有分別
就算係罪行都要分嚴重性

所以BLM 我個人認為唔係無道理
但Antifa 其實又同BLM 唔係完全相同
而係藍絲打手就仆街 因為佢地係依附極權

我唔認為可一概而論

佢季初踢得好撚好
佢對狼隊帽子戲法之後就印左

頭D Netflix有都要轉台睇
fake bike

好過某會然貼roommate同po ig打飯卡

抵佢無正選打

有live唔睇 睇D識背既戲

咁又係
雙開

頭d 睇到識背
睇賽車不如睇撕殺列車

我都有件17/18作客印左女人達啦

Manchester United and Chelsea set to face off in race to sign highly-rated Roma defender Gianluca Mancini... as Covid-19 crisis means 24-year-old is available for cut-price deal around £27million.

- @MailSport

我記得abraham係上年開始無球迷入場就開始攤手
有球迷果陣幾有火

The Chelsea rumours are negotiation tactics from Kingsley Coman's camp to get a better contract from Bayern. Coman has rejected Bayern's initial offer but negotiations are still ongoing [@cfbayern]
又借我轟過橋

轉左戰術姐
rj復出之後
撚蛇就唔玩高左
走去玩rj鳩斬
就暴露左佢爆旋陀螺嘅特性出黎

未來十四場是關鍵

攤手狗不嬲垃圾

same 屌

Cwa是咪又傷

意甲嘢=🚁

正常人應該睇過3/40次

大把人揀啦headache

單計stat
tam憑咩入選
雖然修夫基揀人用人都係on99

咁多前鋒都headache唔係多人揀到頭痛咩

單係有隻外掛kane喺到冇嘢煩
Mad Law識閪波咩
返去做爆足一周啦

前鋒真無咩好頭痛
英格蘭所有前鋒溝埋
個價值都唔及一個kane

Chelsea are monitoring midfielder Eduardo Camavinga of Rennes, who wants to leave the club this summer.

- @diarioas

Tier5

英格蘭最大問題係南閘同中堅

我打人?

用keane mings都ok啦 仲有隻麥龜
中前場都夠屈 最差一定係教練

今晚8點半唔睇波嗰啲全部都係MK

* CA伊清攬女扮睇另計

都叫做幫手拎左個fa cup

呢d戲睇左20次都黎緊頭
想睇就自己google 打 頭文字d
而家睇都得喇

今晚早場 應該要輸波

True blue就輸到閪咁都唔會轉台

今晚杜蛇對住比Sir就見真章！

想知銀河映像做乜戲、講乜野
非常突然絕對係其中一部最具標誌性嘅作品

唔駛對賤種法律狗認真

【Now Sports】前車路士領隊林柏特在任時以嚴格的規則規管球員，杜曹上任後就取消相關罰則，成功與一眾車路士球員建立互信。根據英國《太陽報》指出，林柏特所訂立的罰則非常嚴格，任何違規的球員都需要罰款，罰得最重的一項規則是球員若在訓練中遲到就須罰款2萬鎊。不過杜曹（Thomas Tuchel）上任車路士領隊之後，已經取消相關林柏特留下的罰則，他透露：「我本身沒有留意到有罰則的存在，但最重要是我相信球員會準時出席訓練，因為球隊就像一個大家庭一樣。」

「比起訂立規則和罰款，我更傾向信任和說服球員重視本身的態度。我是不反對採用罰款，但更衣室內部應該由具備經驗的球員來照顧。目前沒有球員在開會或訓練時遲到，我不是警察，所以他們遲了一兩分鐘也沒有問題。如果將豉員的罰款加起來，也許足夠他們享受一餐豐盛的晚餐或美滿的假期。從球員角度出發就我們的工作方式。」杜曹補充稱。

除了取消罰則之外，一些需要作客的比賽，杜曹更選擇即日來回的方式讓球員有更多時間陪伴家人，甚至剛上任幾天之內，就記住了所有職球員的名字。杜曹人性化的管理方式成功重振車路士的軍心，自他上任後車路士至今未嘗一敗。

發覺呢度好中意JER住人
JER林蛇、JER祖記post、JER頭髮、JER食囡

開住場波直播之後自己去攬女行夜市

我打飛機添阿

又傾又華dee又假利雲，多人揀到頭痛先係
唔係仲諗住揀譚狗掛

我揸車 你抹車

一萬蚊 過夜

一萬...

派膠派到手軟

一萬蚊就想過夜

有期雞寶台一日至少播一次，仲要試過連播二次

佢求到華迪出山未

雞寶台有一期係咁播火影

BLM呀

佢識鬼用咩
kane呢d咩都有就最岩佢用
南閘同撚蛇都好似
d優缺點分明嘅唔識用/唔識發揮同掩蓋
d樣樣都有d嘅就最岩佢地

真係唔識架喎

係咁鞭林sir屍

Ing都應該前過tam

但姜濤幫M記賣廣告就無人批鬥
明明M記藍撚到黑

Marco Rose勁撚大獲

冇心教但又想白逗多幾個月人工

ViuTV 都係啦
不過暫時viu未因為政見封殺

至今，世上仍未有一個人能有資格挑戰 頭d裡面 陳冠希既顏值

鐘意咪無事囉
本身多hater咪落地獄囉

其實杰倫唔差
唔知點解D人話唔唔得

閣下需唔需要驗下眼

呢幕柒啫
著返衫瞇埋眼都ok

飛甩臭雞之後不知幾型

我覺得佢嘅癲峰係不能說的祕密

佢係紅咗 啲人鍾意佢先覺得順眼 好似靚仔啲咁啫
Btw佢彈琴係型棍嘅

佐助型毒撚係咪就係講呢啲

幾有前途阿 嚟乾咗佢

三萬蚊過夜 你條女雞黎啊

周杰倫最大既敗北就係 不能說的秘密
拍完呢套神劇，其他拍果d就算好睇都變得垃圾

Welcome!

乜嘢source

極度野雞

跟風到

From fb
hea到

幾好，

幾似精

變多仔
Welcome Sancho

第一段
睇返先知蘇狗咁撚串

Welcome!!!!

夏天 夏撚 卡馬拉雲 C朗 喊包
一字排開

山曹？？？

接線生

FM屈到

夏撚>>山曹

為Happy仔而設

馬會車盤落飛落到

杜 sir 今晚軌請你睇戲。

社狗打中下游廢過打強隊
今晚留力畀人破處
之後聽晚西咸贏獌 軌就落第五

今晚考牌戰！

火撚滾樣

女人都差唔多要派獲勁既膠
今晚失分志在必得！！！！

今次呢個好撚正

Camavinga

好想睇丹麥sir踢rcb

今晚唔該嚟個影分身+螺旋丸慶祝

顏咩值

上次metal gear都正

仲有半個鐘出陣

我Ex 之前送左件18/19 女人達比我 未著過

17/18先岩 作客果件

我都有女人達
果陣去主場睇波話邊個入波先就印邊個

今場又要喺薯仔田度踢

不過我以前幾迷達

出emerson

列狗個地爛到打閪咩

叫做勁過一輪

叫做風光過

我迷左半季

邊度睇

睇名

佢傻鳩黎

真假膠都唔識分

出艾馬狗 = 完場隊巴都唔洗上

做人做狗自己揀 杜蛇

原來今日輪到艾馬狗起機

左閘有兩個勁既，係都要出最廢個個

今日艾馬狗同美隊都要起機啦

有兩條友要縮入老母個西了

點解好地地保持CLEAN SHEET
依家要出EMERSON?? 啲左閘都冇傷

好波

每一次出陣容之前估下出邊個係幾過癮嘅一件事，就算係三中堅都原來有咁多變化，連艾馬狗都舞得掂嘅話，真係要比個服字杜sir

蘋果都最鍾意用呢啲詞彙

留力打馬體?

我唔撚信會出艾馬狗

出左陣喇咩

你話係輪換Azp都算

左閘有兩隻出艾馬狗Jm9

舞得掂艾馬狗等於考牌成功，ok？

作為媒體 蘋果係垃撚圾

見佢後期燥狂症發作好心噏

好想輪換隊長
佢一傷就唔駛踢3中堅

Havertz start

Emerson LCB

Azp sub

pulisic LW

LCB

Tammy ST

魯魯右中堅 艾馬狗左中堅

艾馬臣值喎
睇訓練片勁到七彩

Zouma CB 女人RCB

社狗係咪想艾馬狗好似azp咁後上?

Kepa gk

[夏伐斯殺列車] 車路士球迷討論區

live post

1 P Cech
28 C Azpilicueta
2 B Ivanovic
4 D Luiz
34 R Bertrand
8 F Lampard (c)
11 Oscar
21 M Marin
10 J Mata
13 V Moses
9 F Torres

Substitutes
22 R Turnbull
3 A Cole
17 E Hazard
19 P Ferreira
35 L Piazon
56 G Saville
57 N Aké

班sir準備剷草

Alonso ST

Havertz Hat-trick

Tuchel out

收到風杜狗親自落場踢

有冇love post

佢press con話以前踢史特加對過leeds

kai又唔係打假9杜sir

屌信咗上面

條傻鳩係咪覺得自己鳩噏呃到人好成功
覺得自己玩膠玩得好叻

F5制已爆！

433

四後衛

想當年印左件馬連

4後！？

嘩屌433

喂你老母比狗屌啊垃圾

4後就出占啦 打死azp咩

講真真係有啲爽

4後衛

433假9

杜狗成日早場試陣
留當呢到psg咩

蘋果係帶頭用先

入球大

4後

谷左好耐？

433定4231

定係將美隊打odoi個右翼衛？

#TTOut

會唔會美隊踢右邊

對列斯9斬9跑，所以放返4個後衛喺後面

press con唔係話cwa受傷無了期咩

MM右閘

估中美隊正選

似4231 kai打箭頭

Official 出個line up 排序好少可會fake人

Btw已估中佐毒

Fake

美隊右翼衛啊 應該

可惜今晚要做fake blue
無得一齊tt out

屌 fake咗

好！！！！
最佳位置

應該美隊RWB

you out

英.....曈

Wow 4231

4231

10 22
29
19
7 5
21 4 2 28
16

睇時間

上輪個roster黎

杜狗要證明美國狗係可以打右
係撚狗唔識用
杜狗追住撚狗嚟Jer

fake 屌你老母

一個鐘前知form?

杜蛇

杜狗成撚日玩陣
好撚癲 屌佢老咪

魯蛇

4 2 3 1

Ching ho ball

屌，比上上面張圖fake撚左

場場都唔同人or換陣

見真章

其實杜狗個343同433都差唔多

好多人都話CA踢翼閘

戰術大師

感動既係 猛傻同場
等左幾撚耐

仲要冇雲狗
杜蛇，我愛你。

美國狗打WB?唔撚係掛

正路，個作用一樣

早場+鳩排陣

失分ready

袋仔之前踢都好少回防

撕殺列車

一朝得志

TT out

摩西》》》美隊

第一場排袋狗打個陣咪又係咁講

agger

搵玻璃人美隊打翼衞真係cls

佢果個位有azp係後面好定擋
防守肯跑返去塞位就得

我覺得似433

講得好
蘋果只係政治立場同黃營相近
從來都係劣質媒體

今晚冇左雲狗
可以睇高水平控傳了

對家

424啊

但美國狗身型柔好多
不過袋狗打WB都係當翼打

109啊

佢同佐狗嗰堆用同一間media公司
場場都有貼

細過我屋企徐晃

azp 吊鹽水未

打列斯出Timo先至啱 大把位俾佢走

仲以為會出唐仔屈速

呢個真343嗰陣係rwb cm cm lwb先到前場

夏利遜 傳奇班仔 拉芬夏

要俾三核老強了

今場可以屌杜蛇啦

Bamford 鏟草

比人反擊果陣成日包番番黎架wo袋狗

今晚Kai入返上場嘅波

424定433黎

等左咁耐終於4後

輸左更衣室即刻雞撚左tt

唯一驚AZP俾人爆鳩

This game marks the three quarter stage of the league season. Chelsea can go up to third but a draw or a defeat could see them slip out of the top four. No league game for three weeks with UCL, FA Cup and internationals to come.

輸波就要坐3個星期4弟

4後就應該輪休azp

美狗打右都唔算太差 不過打左威脅大好多

唔睇好佢打翼衞

希望個大陸仔今場起機

迷定反？

有機會4弟都冇得坐

佢打左翼先有世三功架

今年廢到

猛仲似世三

猛始終唔係翼

社狗排鳩陣屌你老母
一失分就即刻旅遊巴炒魷

我先 天神4後衛爆

Kai 都屈到速

feel到kai今場會超越安仔入球數

下季先4後啦 好地地洗乜變住

反左先啦
迷都冇好野

false9 kai真係掂既其實唔洗買haaland

留錢買sancho同camavinga

個陣搞咩

得個跑字有撚用咩
對面都唔會比時間佢修正

今晚杜曹唔贏唔該自己爛

parker就算光頭都好型

公園人真係keep得好好

今晚訓係到都要贏，失分好自己躝

早場閪波✅
鳩排陣✅
對手近況差✅
馬會睇好✅

四大條件集齊哂
起機ready

咁都叫鳩排陣

杜狗又拎隊波靠飛

杜Sir考牌戰

無端端轉4後
杜狗躝

Azp插喉

今日係咪打返433

講定先
咁快推4後=送杜狗去死

有話433咩

杜狗今場攞埋3分好躝

呢到唔係點排都係叫鳩陣

想睇433 猛佐簡

真係太衝動

上半場就排鳩陣

CA唔會打wb掛
咁細粒
陣間撞多兩撞傷埋就pk

最緊要好氣好力架姐 林迪咁矮咪又係翼衛之鬼

係咪4後衛 我有冇睇錯

Ching今場有冇link 同 love post?

官方app:
Kai Havertz begins again and looks set to play a central attacking role, flanked by two others returning to the side, Hakim Ziyech and Christian Pulisic.
Mason Mount and N'Golo Kante come into the midfield to join Jorginho, and the defence switches to a back-four, with Ben Chilwell at left-back and Toni Rudiger in for Kurt Zouma.

真係4231

椰狗一定比人迫到係咁甩波

好彩打翼位 唔洗佢hold波

now話MM受惠於杜蛇之下

In his press conference yesterday, Thomas Tuchel stated that Christian Pulisic’s time to start a league game under him could come at any moment and today at Leeds, he proves the American is very much in his plans by naming him in the starting line-up.

Pulisic will play in attack alongside Hakim Ziyech and with Kai Havertz in a central role. Ahead of kick-off the boss has also spoken about the young German, but he begins with his selection of Pulisic.

‘It is the moment to step up for him,’ he said.

‘He has waited now for a long time and he is super-hungry to play. He has had a big impact for us from the bench so it is the moment now to start and show what he can do for us from the beginning. He is very attacking and very intense and we want to play in the opponents’ half and control the rhythm.’

feel到今場會輸
兩大廢翼都出齊

Tuchel praised Havertz’s performance on Monday against Everton after many games out and added:

‘When he was able to come back we had very intense matches in the Champions League and against Man United and Liverpool and it was not the moment to throw him in there, because he had to adapt and he was lacking load so we put extra load in training.

‘I was doubting a little bit the decision to let him start against Everton but we did and I was happy because he proved he has the physical capacity to step up to a performance like this. He was impressive and decisive which is why we decided to give him another game from the start to keep the momentum going.’

又勤力又有實力 邊個教都鍾意用啦

原本今場出高囝

The head coach confirmed Mason Mount and N’Golo Kante come into the side today as they are suspended for the midweek Champions League match.

‘Normally I don’t like to do this but in central midfield we miss Jorgi and Mason on Wednesday so we took the decision to give Kova a rest and don’t take the risk, because normally this is his game to start also. But we have two suspensions so we went for this decision.

‘It is almost the same line-up as against Liverpool and we had some changes against Everton to give us some fresh legs and fresh heads. We expect a different style from Leeds than against Everton and we want to have some advantages for that.

‘If there is an intensive game coming we feel absolutely able to cope with it because we have the physical capability and the speed and it is also intense to play against us, so we are ready to go.’

呢句又冇講錯嘅，再跟住林伯就會變奧斯卡架喇

佢地講到撚狗無俾機會佢踢咁

打列斯反而要一對一好嘅球員先啱
佢哋成日人釘人
單對單突破會好多空間
不過雲狗只係跑得快唔代表會扭到人

撚狗首回合 踢得好喎

咁睇返語境啦

Love post 呢

可能過半場等列斯啲人累慢先出werner跑

lin?

小妹好鍾意佢

CA成個佐狗咁既

pulisic加油

LIVE PO?

多謝！

美隊打ST？

pin this

Kai單箭頭

右翼衛喎

今場好啱雲狗踢
對下體之前 想俾佢同傻狗夾多啲
但對面踢high linr 俾美狗正選都ok

心情好矛盾

唔係ca正前咩

睇live 擺位打呢個位

[杜蛇考牌戰] 列斯聯 對 車路士

343咪重好

文迪

[夏伐斯殺列車] 車路士球迷討論區

#965 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

次次早場都係咁
寧願3 4點開波

best player mandy

爛得

開始到Timo 失去耐性

打包埋Timo 換 Haaland 啦

Welcome 比sir 沙sir！！！

捷狗黑洞嚟

西波 謝謝大家！！！

換人又慢今場鳩成咁都可以拖到65分鐘先換人都憨鳩

抵死啦
呢場比人地長傳打穿晒

仲話啱雲狗打，出到嚟隱形

早場都係西波

咪撚再出椰狗喇

嗱 Clean shit呀 J啦

罪人杜狗，根本就係博打和叫班友揸流攤

又Clean Sheet

垃撚圾

好撚垃圾既右邊今日 哂撚左半場

躝啦杜狗

見到佢上半場冷靜到

杜狗

屌你老母timo

今場我地前面廢到笑

仆街打和 踢撚到贏5:0咁款 廢撚到

成場都不撚知所謂

打得最好係文狗同條後防(捷狗唔計

要簡迪同中堅做波就知閪波，唔係文迪手長，輸9埋

好心杜狗啦
當呢到psg咩
次次一變就死

Cho timo追波都懶得追

真

戰犯：椰狗 杜狗

無人放波
保守到憨鳩成場
排個鳩陣屌前面咁撚多人又唔撚早d換
都唔知做咩

炒啦 不過今次精神巴唔使浪費生命 睇埋對馬體先

魯狗今場出奇地打得好

前四已失

撚狗仲教緊？

又要靠拎歐聯黎打歐聯

完全唔明點樣由簡策動攻勢

我明你要留力打馬體，但唔係hea成咁下話

撚狗贏3比1

椰同美狗都係咁西

打transition成撚日攬住隻非洲狗做乜
次次出佢都嘥足半場時間
後備先出啦屌

魯蛇 C4 Wendy 鐵三角踢緊波 其他係負累

佢教贏波喎

今場前面踢到撚蛇ball咁

前四 撚狗失太多分

要用12年劇本啦

今場Leeds逼搶係教材級

車失分依家同熱狗一樣

比西咸愛狗多

前四有d危

無反錯佢

有埋bamford輸得

就算係都係因為撚狗，無得怪杜sir

班友玩馬騮搶球勁過踢波

今晚實贏到咩
打閪咸自己贏唔到抵輸

呢條路簡單D

暗黑兵法
想破斧尋舟

好危啦

已經無咗

講撚咗杜曹唔會係爭冠料 最多爭四料 個級數同阿馬利果d差唔多

明明都有套算係幾好嘅form可以用
點解係都要執着試兩隻廢翼
想試咪下星期足總試囉

朗sir出場應該贏咗

初初話太貴 唔好買
嗰位手足走得太前

熱贏多兩場都同分

捷狗真係好撚廢
成日拎住個波係度妹

逼佢老母咩
以場同修咸頓果場一樣死法
兩場都係衰係唔出高佐

季尾唔係打big 6就係護級隊

宜家連隊無慾無求中遊都贏撚到

我哋使撚要前四，直接攞歐聯咪得

真 睇見捷閪足全場

呢個位唔啱踢
係林伯個陣踢得幾好

雲袋換出黎hea

一撚樣
社狗見過鬼仲唔怕黑

列狗失波多到笑
咁都入唔到波係no excuse

佢地贏得晒先講啦

杜狗頭號戰犯，出美狗椰狗兩大廢人

隊巴立炒杜狗啦

呢個真
攻力不足應該杜蛇都知
希望佢快點改善到

講真 暗湧一早有 一冇own goal 12碼開紀錄 就入唔到波

美國狗今場現哂形

最失望係h29 果球唔入

杜狗保守到憨撚鳩

半場就應該換
明知隊波唔識入波出件廢人

傻kai個球 唔入晒撚到

佢怕高狗傷？

P10係要提升下狀態
Z22 下半場都好左
我覺得唔出K17 大獲啲

係杜曹治下，椰子同美隊變咗廢柴

放返美狗喺左邊先啦

改善條毛咩
佢就係驚輸先整個3421
你叫winger踢wing back想有咩進攻表現

真係想攻就轉返4後衛

美狗 椰狗 捷狗 毒狗

教咗十幾場 唔係好覺進攻有咩進步

科興今晚又入兩球，勁過車路士

上半場門前tap in 個球

冇毒狗你輸撚埋啦

On9 林狗教個時都廢喇呢兩件

係試足總杯慢慢試啦屌

一早就嗌社狗躝 算唔算走得好前

原本高有正選
槽話要rest高 俾佢踢下場
下場4,5日後

對親一逼嘅波 無高佐就柒

如果今埸出埋高 有咩事已經下埸冇晒中場用

未嚟前都要躝

好心就轉下陣啦
以套對強隊係work
但對中下遊唔掂
完全唔知想點

on9呢兩條友廢左好耐

Kante起碼俾左兩球靚波
係kai同袋把握唔到

毒狗搶勁撚多波 雖然比波都係閪

留力歐聯

袋果球越左啦

明明季初中場多人到排唔哂

係

個位清走得好前條廢柴冇哂d爆人落底，李狗用到殘哂先放過黎

如果出CHO RWB會好啲